<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
  <Product>
    <ID>111111</ID>
    <NameOfBook>הארי פוטר 1 ואבן החכמים</NameOfBook>
    <AuthorName>ג'יי קיי רולינג</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>הארי פוטר מעולם לא היה כוכב של נבחרת קווידיץ’ שמזכה את קבוצתו בנקודות תוך כדי רכיבה על מטאטא גבוה מעל האדמה. הוא לא מכיר לחשי קסם, מעולם לא גידל דרקון מביצה, ומעולם לא עטה גלימת העלמות. הוא מכיר רק את חייו האומללים עם משפחת דרקסלי - דודו ודודתו האיומים ובנם הדוחה דאדלי, בריון מפונק, מגודל ושמן.

החדר של הארי הוא ארון פצפון בתחתית המדרגות, והוריו המאמצים מעולם לא חגגו את יום הולדתו. אך כל זה עומד להשתנות כשמכתב מסתורי מגיע אליו בדואר ינשופים: מכתב עם הזמנה למקום מופלא שהארי - וכל מי שיקרא עליו - לא יוכל לשכוח לעולם. כי כאן הארי מגלה לא רק חברים, ספורט אווירי וקסמים
בכל דבר, החל בשיעורים וכלה בארוחות, אלא גם גורל גדול שמחכה לו... בתנאי שיצליח לשרוד!

ג’יי. קיי. רולינג היתה אם חד הורית קשת יום כשהתחילה לכתוב את הארי פוטר ואבן החכמים על שאריות נייר בבית קפה מקומי. עד מהרה המאמץ התחיל להשתלם, והיא זכתה בפרס כספי חסר תקדים ממועצת האומנויות הסקוטית שאיפשר לה לסיים את הספר.

ספרה הראשון הפך לתופעה בינלאומית וזכה לביקורות נלהבות ולפרסים חשובים. לאחריו הגיעו השני והשלישי, והצליחו עוד יותר. רולינג מתגוררת באדינבורו עם בתה.</Summary>
    <Price>85</Price>
    <InStock>54</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הארי פוטר 1 ואבן החכמים.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>123456</ID>
    <NameOfBook>המעניק</NameOfBook>
    <AuthorName>לויס לורי</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>לג´וֹנַס אין תפקיד," הודיעה לקהל, ולבו של ג´וֹנַס נפל.והיא המשיכה. "ג´וֹנַס נבחר. "הוא מצמץ בעיניו. לְמה היא מתכוונת? הוא חש בגל של סימני שאלה הגואה בקהל. גם הם, כמוהו, היו מבולבלים. היא הכריזה בקול תקיף ומצווה, "ג´וֹנַס נבחר להיות מקבל הזיכרון הבא שלנו. "ואז שמע את ההתנשמות  -את שאיפת האוויר הפתאומית, החדה מרוב תדהמה, בקרב כל האזרחים שישבו באולם. הוא ראה את פניהם; את העיניים המתרחבות ביראת כבוד.ועדיין לא הבין. ג´ונס מחכה בדריכות לטקס ה-12. זה הטקס שבו יודיעו לו ולכל הנערים בשכבה שלו מה התפקיד שהקהילה בחרה בשבילם. אבל כשתורו מגיע, הוא מקבל תפקיד שלא שמע עליו מעולם. מסבירים לו שזה תפקיד מיוחד במינו, ושהוא צריך להיות גאה שזכה בו. ג´ונס הגאה הולך לפגוש את "המעניק", האיש הזקן שימסור לו את הזיכרונות. תחילה את זיכרון הקור והרטיבות של השלג, אחריהם את זיכרון הצבעים המדהימים של הקשת בענן. אחר כך מגיע זיכרון הכאב, הצער, המשפחה, האהבה.  ג´ונס מרגיש לראשונה את טעם החיים, ויודע שהוא בסכנת מוות. המעניק נמכר במיליוני עותקים ברחבי העולם, נתן השראה לעשרות ספרים אחרים שנכתבו אחריו, ועתה גם עובד לסרט. כתר גאה להוציא לאור מחדש את הספר הראשון בסדרה נפלאה ומטלטלת, שבה העולם נראה במבט ראשון מאורגן למופת, אך מתחת לפני השטח שלו רוחשת מערכת חוקים מענישה ורצחנית.</Summary>
    <Price>79</Price>
    <InStock>104</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\המעניק.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>311111</ID>
    <NameOfBook>הארי פוטר 3 – האסיר מאזקבאן</NameOfBook>
    <AuthorName>ג'יי קיי רולינג</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>הארי פוטר 3 - והאסיר מאזקבאן זכה לאחרונה בפרס יקיר הילדים של ערוץ הכבלים לילדים בארה"ב. בספר השלישי בסדרה חייו של הארי נתונים בסכנה. אפילו בין חומות הוגורסט, ואפילו כשהוא מוקף בחבריו. ייתכן שיש בשורותיהם בוגד. במשך 12 שנים ארוכות, הוחזק אסיר בשם סיריוס בלק במאסר במבצר אזקבאן המצמרר, כלא הקסמים. סיפרו שהאיש, שהורשע ברצח שלושה-עשר אנשים בקללה אחת, הוא גם היורש הנבחר של אדון האופל, הלורד וולדמורט. כעת בלק ברח מכלאו, והותיר אחריו רק שני רמזים למקום הימצאו.
נבחר למצעד הספרים של משרד החינוך.</Summary>
    <Price>90</Price>
    <InStock>86</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הארי פוטר 3 – האסיר מאזקבאן.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>411111</ID>
    <NameOfBook>הארי פוטר 4 – גביע האש</NameOfBook>
    <AuthorName>ג'יי קיי רולינג</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>בפרק הרביעי בסדרה: הארי פוטר 4 - וגביע האש, הארי בן ה-14 מנסה לתמרן בין לימודים, חברים, ואהבה ראשונה. המצב יותר מסובך כשאתה קוסם מתלמד שקרוביו מתנכלים לו, אויביו אורבים לו מאחורי כל פינה, וכל צעד שהוא עושה מדווח מיד בעיתונים. שנתו הרביעית של הארי פוטר בבית-הספר הוגוורטס לכישוף ולקוסמות תהיה שנה יוצאת-דופן, גם בשביל מישהו כמו הארי. לראשונה מזה מאות שנים יתקיים השנה אירוע בעל חשיבות בינלאומית - אך איש אינו משער איזה תפקיד ישחק בו הארי.  
ראו גם: הארי פוטר 5 - ומסדר עוף החול.</Summary>
    <Price>135</Price>
    <InStock>90</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הארי פוטר 4 – גביע האש.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>511111</ID>
    <NameOfBook>הארי פוטר 5 – ומסדר עוף החול</NameOfBook>
    <AuthorName>ג'יי קיי רולינג</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>בפרק החמישי בסדרה: הארי פוטר 5 - ומסדר עוף החול, הארי מוצא בחבריו עומקים שלא הכיר עד כה, וזוכה לקבל מהם כוח, נאמנות והקרבה קשה מנשוא.
ולצד כל הקשיים וההרפתקאות, הארי בן ה - 15 טועם את טעמה של נשיקה ראשונה ואהבת נעורים. הנה רק כמה מהדברים שמטרידים את הארי השנה: מורָה להתגוננות מפני כוחות האופל, בעלת אישיות של דבש מורעל, גמדון-בית ממורמר ונוטף ארס, רון בתפקיד השומר בקבוצת הקווידיץ' של גריפינדור, האימה של בחינות הבגרות בסוף שנה וגם דלת מסתורית.</Summary>
    <Price>99</Price>
    <InStock>78</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הארי פוטר 5 – ומסדר עוף החול.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>211111</ID>
    <NameOfBook>הארי פוטר 2 - חדר הסודות</NameOfBook>
    <AuthorName>ג'יי קיי רולינג</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>משפחת דרסלי היו כה אכזריים וגועליים, עד כדי כך שבאותו הקיץ, הארי ממש השתוקק לחזור לבית-הספר בהוגוורטס. אלא שעוד לפני שהוא מספיק לארוז את המזוודות שלו, הארי מקבל אזהרה מיצור מוזר וקסום בשם דובי, שאומר שאם הארי פוטר יחזור להוגוורטס, יתרחש אסון. אך זה מתגמד לעומת הצרות האמיתיות, שמתחילות כשמישהו מתחיל להפוך את תלמידי הוגוורטס לאבן. הייתכן שדארקו מאלפוי, אויבו בנפש, צבר כל-כך הרבה כוח? האם יש סיכוי שהאשם הוא דווקא האגריד, אשר עברו המסתורי נחשף סוף סוף? או שמא האשם הוא האדם שכל התלמידים בהוגוורטס חושדים בו מעל כולם… הארי פוטר 2 וחדר הסודות הוא השני בסדרת הפולחן, עטורת הפרסים שפשוט חייבים לקרוא, מאת ג'יי קיי רולינג. </Summary>
    <Price>120</Price>
    <InStock>79</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הארי פוטר 2 - חדר הסודות.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>611111</ID>
    <NameOfBook>ארי פוטר 6 – והנסיך חצוי הדם</NameOfBook>
    <AuthorName>גיי קיי רולינג</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>בפרק השישי בסדרה: הארי פוטר 6 - והנסיך חצוי הדם, הארי, רון והֶרמַיוני הם מתבגרים בני 16. כצפוי, מחכות לנו כאן הפתעות, אבל גם אכזבות ואפילו אובדן. המלחמה נגד ווֹלְדֶמוֹרְט איננה קלה. מִסדר עוף החול כבר ספג אבדות. ויחד עם זאת...כמו בכל מלחמה, החיים נמשכים. תלמידי השנה השישית לומדים להִתעתֵק, התאומים לבית וויזְלי מרחיבים את עסקיהם, ובני העשרה מתאהבים ומתאכזבים ורבים ומתפייסים. השיעורים לא קלים, אבל השנה זוכה הארי לעזרה בלתי צפויה מנסיך מסתורי, הנסיך חצוי-הדם...</Summary>
    <Price>89</Price>
    <InStock>140</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\ארי פוטר 6 – והנסיך חצוי הדם.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>711111</ID>
    <NameOfBook>הארי פוטר 7 – ואוצרות המוות </NameOfBook>
    <AuthorName>גיי קיי רולינג</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>בפרק השביעי בסדרה: הארי פוטר 7 - ואוצרות המוות, נטל עצום מונח על כתפיו של הארי פוטר. המשימה שמוטלת עליו נראית בלתי אפשרית, אפלה ומסוכנת יותר מכל מה שקדם לה: למצוא ולהשמיד את כל ההורקרוקסים של וולדמורט ששרדו עד כה. הארי מעולם לא הרגיש כה בודד; מעולם לא נראה לו העתיד כה אפל ומלא צללים. האם יצליח לקיים את ההבטחה שנתן למורהו האהוב פרופסור דמבלדור? האם ימצא בתוך עצמו את הכוחות הדרושים למילוי המשימה שנראית בלתי אפשרית?</Summary>
    <Price>135</Price>
    <InStock>70</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הארי פוטר 7 – ואוצרות המוות .jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>121111</ID>
    <NameOfBook>מעשה בחמישה בלונים</NameOfBook>
    <AuthorName>מרים רות</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>מעשה בחמישה בלונים וחמישה ילדים, "ופתאום... בום! טרך! הבלון התפוצץ. זה סופו של כל בלון." חמישה ילדים, חמישה בלונים וחתול, בסיפור שליווה את ילדותנו, ולימד אותנו להתמודד עם סופם של בלונים ועם סופים אחרים, בליווי איוריה המקסימים של אורה אייל.</Summary>
    <Price>36</Price>
    <InStock>88</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\מעשה בחמישה בלונים.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>1221111</ID>
    <NameOfBook>הבית של יעל</NameOfBook>
    <AuthorName>מרים רות</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>סיפורה של יעל שרצתה למצוא לעצמה בית משלה. הבית של יעל - קלאסיקה נהדרת על יעל שיש לה רצון עז לבית משלה - האם תצליח למצוא את מבוקשה?
יעל מחפשת לעצמה מקום חמים ונעים שבו היא תוכל לגור ואז מוצאת ארגז. היא מסדרת אותו ומבלה בו עם חברה הטוב. יום אחד מגיע טרקטוריסט עם עגלה ואוסף את כל הגרוטאות שבחצר כולל את הארגז של יעל, מבלי להבחין כי היא נמצאת בתוכו. מה עלה בגורלה של יעל והבית החדש שלה?
הספר הכתוב בחרוזים, יצא לאור לראשונה ב1977 ונמצא כמעט בכל בית בישראל. על עצמאות ורצונות אישיים, המאפשרים לפתח את דמיונם של הקוראים ולעודד בחירות אישיות. </Summary>
    <Price>38</Price>
    <InStock>5</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הבית של יעל.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>131111</ID>
    <NameOfBook>בוקר בהיר אחד</NameOfBook>
    <AuthorName>אורה אייל</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>סיפור מחורז שבנוי נהדר: בוקר בהיר אחד הולך ילד לבקר את סבתו ובדרך מצטרפים אליו עוברי דרך סקרנים. ילד, שאת שמו לא מגלים, הולך לבקר את סבתו יחד עם כל המצטרפים.  האיורים חושפים כל פעם את קצה הדמות הבאה שמצטרפת ובכך יוצרים משחק של ניחושים, שמצליחים לעורר את סקרנות הילדים להפעיל את דמיונם. נבחר למצעד הספרים של משרד החינוך.</Summary>
    <Price>45</Price>
    <InStock>15</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\בוקר בהיר אחד.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>3433111</ID>
    <NameOfBook>לילה חשוך אחד</NameOfBook>
    <AuthorName>אורה אייל</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>ספר נהדר שעוסק בנושא הפחדים מנקודת המבט של ילדה בעלת דמיון מפותח, שכמו ילדים רבים בחושך, נדמה לה שערימת הבגדים היא דמות מפחידה. לילה חשוך אחד - מלווה באיורים בשחור לבן שנבחרו בקפידה כדי להעביר את המסר של הסיפור בצורה ויזואלית, טקסט קצרצר בחריזה והרבה חזרתיות יוצרים מקצב נעים לסיפור שהילדים מדקלמים ורוצים לקרוא שוב ושוב. </Summary>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\לילה חשוך אחד.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>12134321</ID>
    <NameOfBook>הארנב הקשיב</NameOfBook>
    <AuthorName>קורי דורפלד</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>הארנב הקשיב - לפעמים כל מה שאנו צריכים זה חיבוק ואוזן קשבת...סיפור קטן על חברות והתמודדות עם אכזבות  ספר מחמם לב ומרפא לב. טיילור היה עצוב. הדבר היפה שבנה - נהרס. כל החיות רצו לעזור לטיילור, אבל אף אחת לא ממש הצליחה לגרום לו לשפר את הרגשתו. ואז הגיע הארנב. והארנב ידע בדיוק מה לעשות. הארנב הקשיב, רב המכר עטור השבחים של קורי דורפלד, הוא ספר מחמם לב ומרפא לב. "מצויר להפליא, ומציע את מה שטיילור, כמו כולנו, זקוקים לו: הנחמה שיש במישהו שפשוט מקשיב לנו, צוחק, ומחבק אותנו" - New York Times</Summary>
    <Price>55</Price>
    <InStock>78</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הארנב הקשיב.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>543216</ID>
    <NameOfBook>ספר השטוזים של דתיה</NameOfBook>
    <AuthorName>דליה בן דור</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>ספר השטוזים של דתיה - שטויות בחרוזים עם המון הומור, ואיורים. דתיה בן דור חורזת בהומור נהדר ובשטויות חכמות. קוראי השטוזים לומדים להמציא מה שכאילו לא יכול להיות, ולהגיד את זה בחרוזים משובחים! ולמי שאומר: ``שטויות, שטויות, זה לא יכול להיות!`` נאמר: ``אז מה?! זאת כל החכמה!`` שטוזיאדה מרהיבה!</Summary>
    <Price>46</Price>
    <InStock>30</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\ספר השטוזים של דתיה.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>977867</ID>
    <NameOfBook>חנן הגנן</NameOfBook>
    <AuthorName>רינת הופ</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>חנן הגנן נותן לילדים פירות ומבטיח שחבוי בהם מטמון, אבל הילדים מוצאים בתוכם רק חרצנים. מה יקרה כשישתלו את החרצנים באדמה?
ספרה עטור הפרסים של רינת הופר, שהפך לקלאסיקה בזכות האיורים הנפלאים והחריזה המקסימה. לגילאי 3-6 שנים. נבחר למצעד הספרים של משרד החינוך.</Summary>
    <Price>39</Price>
    <InStock>0</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\חנן הגנן.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>6676543</ID>
    <NameOfBook>איילת מטיילת</NameOfBook>
    <AuthorName>רינת הופר</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>הצטרפו לאיילת מטיילת לחוויה נהדרת של טיול בטבע וסקרנות. בדרך אולי תמצאו עוד חברים שירצו להמשיך יחד את המסע. </Summary>
    <Price>36</Price>
    <InStock>24</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\איילת מטיילת.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>8842569</ID>
    <NameOfBook>מר מצחיק</NameOfBook>
    <AuthorName>רוג'ר הרגריבס</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>מר מצחיק - ספר נוסף בסדרת ספרי "מר" ו"גברת" מלאת ההומור. בתרגום עדכני של עטרה אופק. הפעם על מר מצחיק תושב קרחוניה.
זוהי סדרת ספרי ילדים מופלאה מאת הסופר הבריטי רוג'ר הרגריבס. הסיפורים והאיורים הפשוטים ומלאי ההומור הפכו את הסדרה לפופולרית במיוחד. כאשר לאורך השנים נמכרו מעל למאה מיליון עותקים של הספרים ב-28 מדינות שונות. כל ספר בסדרה מתמקד בהרפתקאותיה ההומוריסטיות של דמות שונה המוצגת באופן מוגזם במטרה להעביר שיעור מוסרי פשוט.</Summary>
    <Price>25</Price>
    <InStock>18</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\מר מצחיק.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>9945312</ID>
    <NameOfBook>משהו אחר</NameOfBook>
    <AuthorName>קתרין קייב</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>משהו אחר (גיבור הסיפור) מנסה להיות כמו כולם. אבל כל דבר שהוא עושה רק מראה עד כמה הכול אצלו שונה. סיפור רגיש  על קבלת השונה. גלו מה קורה כשמישהו אחר (הדמות המשנית) ומנסה להיות חבר שלו. אבל משהו אחר לא רוצה להיות חבר שלו, הוא חושב שמישהו שונה ממנו מידי ולכן שולח אותו לדרכו. סיפורה הרגיש והפשוט של קתרין קייב על חברות, וקבלת השונה, קורם עור וגידים בעזרת איוריו המקסימים של כריס רידל.</Summary>
    <Price>29</Price>
    <InStock>30</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\משהו אחר.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>7341233</ID>
    <NameOfBook>נדיבות</NameOfBook>
    <AuthorName>אליסון גרין</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>ספר על נדיבות הלב עם הקדמה מאת אקסל שפלר ואיורים של 38 מאיירות ומאיירים נדיבים. 
דמיינו לעצמכם עולם שבו כולם נדיבים. איך הופכים דמיון למציאות?
 זהו ספר שופע רעיונות חיוביים ומלאי תקווה כמו צנצנת נדיבות וחיבוקים אמיצים – רעיונות שמדגימים לכולנו, ילדים ומבוגרים כאחד, איך אפשר להפוך את העולם למקום טוב יותר, נדיב יותר.

 זהו ספר יוצא דופן – הוא לא מספר סיפור, אלא עושה שימוש בנימה פיוטית ועדינה כדי לטפח ערכים של חמלה ונדיבות לאחר.

הספר מלווה באיורים של 38 מאיירות ומאיירים נדיבים מהטובים בעולם, הפרשנות שלהם לפתרונות היצירתיים והיפים המופיעים בספר הופכת אותו</Summary>
    <Price>41</Price>
    <InStock>22</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\נדיבות.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>94665765</ID>
    <NameOfBook>כנפיים</NameOfBook>
    <AuthorName>מאיה חנוך</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>כנפיים - סיפור על יצירה, על השראה, ועל רגע מיוחד, שבו מתגשם חלום. ספרה הראשון של מאיה חנוך, על ליאה שמבקשת שיציירו לה את החלום.
עכשיו ציירי לי כנפיים. 
כנפיים? אימא חזרה על המילה כמו הד. כן, ציירי לי כנפיים. אימא של ליאה היא מאיירת שמציירת חלומות של אחרים.
 יום אחד ליאה מבקשת ממנה שתצייר לה את החלום שלה. 
אז אמא מנסה, ומנסה, ומנסה.</Summary>
    <Price>38</Price>
    <InStock>57</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\כנפיים.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>487678751</ID>
    <NameOfBook>מיץ פטל</NameOfBook>
    <AuthorName>חיה שנהב</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>"הבית של מיץ פטל עמד בקצה החורשה: היו לו וילונות צהובים, חלונות ירוקים ותריסים אדומים. החיות בחורשה שאלו: 'מי הוא מיץ פטל?' אבל אף חיה לא ידעה"
סיפורם של של ג'ירפה ואריה אשר מנסים לברר את זהותו של מיץ פטל המסתורי. האם יצליחו לגלות מיהו? בעזרת שיתוף פעולה, התגברות על מגבלות ואינספור תחבולות, השמועה אומרת שהם הצליחו במשימה! אז מיהו מיץ פטל, זאת השאלה...
נבחר למצעד הספרים של משרד החינוך.</Summary>
    <Price>37</Price>
    <InStock>3</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\מיץ פטל.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>32114329</ID>
    <NameOfBook>הביצה שהתחפשה</NameOfBook>
    <AuthorName>דן פגיס</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>סיפורה של הביצה שהתחפשה כי שלא רצתה להיות ביצה. היא מתגלגלת בעולם, פוגשת בכדור פינג פונג ובלון, מתהפכת, מתלבטת, מחפשת ומתחפשת לכל מה שעולה על רוחה, עד שלבסוף מוצאת אותה התרנגולת שהטילה אותה ומעניקה לה את מה שכנראה חיפשה: חום ואהבה.
סיפור על משבר זהות, קבלה עצמית והיכולת של נפש (האדם או הביצה) להאמין בעצמה ולצמוח מכל מצב בו היא נמצאת. הספר אשר ראה אור לראשונה ב-1973, כתוב בכתב יד ומוקדש לשני ילדיו של דן פגיס, כותב ומאייר הספר.</Summary>
    <Price>43</Price>
    <InStock>7</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הביצה שהתחפשה.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>34443562</ID>
    <NameOfBook>גיבורים אמיתיים 1 – תומס ואני</NameOfBook>
    <AuthorName>שירלי יובל-יאיר, ד"ר טל בן-שחר</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>יבורים אמיתיים 1 תומס ואני - סיפור דמותו של תומס אדיסון המשמשת השראה לגיבור הסיפור יוני ולכל מי שרוצה להצליח אבל חושש לטעות בדרך. 
סיפור חייו וילדותו של תומס אדיסון, שנתקל בלא מעט קשיים וכישלונות לפני שהצליח בהמצאתו.  
ספרי הסדרה גיבורים אמיתיים מציגים סוגיות המעסיקות ילדים, ודמויות היסטוריות שסיפור חייהן ומנגנוני ההתמודדות שלהן מעוררות השראה. לגילאי 6-8 שנים. נבחר למצעד הספרים של משרד החינוך.</Summary>
    <Price>25</Price>
    <InStock>22</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\גיבורים אמיתיים 1 – תומס ואני.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>94476523</ID>
    <NameOfBook>גיבורים אמיתיים 2 – הלן ואני</NameOfBook>
    <AuthorName>שירלי יובל-יאיר, ד"ר טל בן-שחר</AuthorName>
    <Category>children</Category>
    <Summary>סיפורה הלא ייאמן של הלן קלר שבמרכזו השקפת עולמה הייחודית על הכרת תודה והערכת ה"יש". גיבורים אמיתיים 2 - הלן ואני השני בסדרה המצליחה. 
בגיבורים אמיתיים מוצגת משפחה ישראלית טיפוסית, כאשר בכל ספר בסדרה נתקל אחד מבני המשפחה בבעיה מוכרת מחיי היומיום ולומד כיצד להתמודד איתה באמצעות סיפורה של הדמות ההיסטורית. כתוב בשפה פשוטה וחריזה קלילה. 
הלן ואני הוא השני בסדרת ‬גיבורים‭ ‬אמתיים‭ ‬המציגה‭ ‬דמויות‭ ‬היסטוריות‭ ‬שסיפור‭ ‬חייהן‭ ‬ומנגנוני‭ ‬ההתמודדות‭ ‬שלהן‭ ‬יכולים‭ ‬לשמש‮ ‬השראה‭ ‬לכולנו.</Summary>
    <Price>34</Price>
    <InStock>0</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\גיבורים אמיתיים 2 – הלן ואני.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>180000</ID>
    <NameOfBook>פרסי ג'קסון וגנב הברק 1</NameOfBook>
    <AuthorName>ריק ריירדן</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>פרסי ג´קסון עומד לעוף מהפנימייה... שוב. וזאת הבעיה הכי קטנה שלו. לאחרונה נראה שמפלצות מיתולוגיות ואלים מהאולימפוס יוצאים היישר מהספרים של פרסי ונכנסים לחיים שלו. ואם זה לא מספיק, מתברר שהוא הצליח לעצבן כמה מהם. כשהברק של זאוס נגנב, פרסי הוא החשוד המיידי. כדי להוכיח את חפותו, על פרסי וחבריו להחזיר למלך האלים את הרכוש הגנוב בתוך עשרה ימים, ולהשיב את השלום והשלווה לתושבי האולימפוס. עכשיו פרסי חייב לא רק ללכוד את הגנב האמיתי, אלא גם להתעמת עם אביו שנטש אותו, לפתור את חידת האורקל שמזהיר מפני בגידה של חבר, ולסכל תחבולה שגם האלים עצמם לא הצליחו לעצור. גנב הברק הוא הספר הראשון בסדרה פרסי ג´קסון והאולימפיים. בסדרה זו מעניק ריק ריירדן גרסה מודרנית, מותחת ומצחיקה עד דמעות לסיפורי המיתולוגיה היוונית המופלאים. ספרי הסדרה זכו להצלחה מסחררת בעולם ובארץ, והספר גנב הברק אף נבחר לאחד מעשרת הספרים האהובים במצעד הספרים של משרד החינוך.עוד סדרות מיתולוגיות של ריק ריירדן: גיבורי האולימפוס, משפחת קיין והאלים המצריים, מגנס צ´ייס והאליםשל אוסגרד.ריק ריירדן הוא סופר נוער אמריקני עטור פרסים. כנער הרבה לקרוא סיפורי מיתולוגיה וספרי פנטזיה ומדע בדיוני. הוא עבד 14 שנה כמורה לספרות ולהיסטוריה בחטיבת ביניים, עד שפרש כדי להקדיש את כל זמנו לכתיבה. כשבנו ביקש ממנו סיפור לפני השינה, חיבר לו סיפורים המשלבים בין עולם הפנטזיה ועולם המיתולוגיה האהובים עליו. סיפורים אלה הפכו לסדרה המצליחה פרסי ג´קסון והאולימפיים, שריתקה בני נוער מהעולם כולו וקירבה אותם לסיפורי המיתולוגיה היוונית. ספרי הנוער של ריק ריירדן תורגמו ל־37 שפות, נמכרו ביותר מ־40 מיליון עותקים בארצות הברית בלבד, זכו בפרסים רבים ועובדו לקולנוע.ריק ריירדן גר בבוסטון, מסצ´וסטס, עם רעייתו ושני בניהם.</Summary>
    <Price>89</Price>
    <InStock>15</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\פרסי ג'קסון וגנב הברק.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>180001</ID>
    <NameOfBook>2 פרסי ג'קסון וים המפלצות</NameOfBook>
    <AuthorName>ריק ריירדן</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>מחנה החצויים, המקום הבטוח היחיד לבני האלים, נמצא בסכנה איומה: העץ הקסום השומר עליו הורעל, והגבול שמגן על המחנה נפרץ. רק דבר אחד יוכל לרפא את העץ — גיזת הזהב. כעת על פרסי לצאת למסע מסוכן אל ים המפלצות כדי למצוא את הגיזה הפלאית. בדרכו יהיה עליו לתקשר עם סוסוני ים, לגבור על קיקלופ תוקפני ולהילחם בצבא מפלצות אכזר. האם הוא וחבריו יצליחו לעמוד במשימה? האם יחזרו בזמן להציל את ביתם?</Summary>
    <Price>89</Price>
    <InStock>20</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\פרסי ג'קסון וים המפלצות.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>180002</ID>
    <NameOfBook>פרסי ג'קסון וקללת הטיטאן 3</NameOfBook>
    <AuthorName>ריק ריירדן</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>גנרל לא מוכר העומד בראש צבא אכזר מצא דרך להשמיד את האולימפוס בכינוס האלים השנתי. פרסי וחבריו, ובהם שני חצויים חדשים רבי עוצמה, יוצאים לעצור את האויב המפלצתי, אך עד מהרה מגלים שהמשימה קשה ומסוכנת משחשבו. האם כוחותיהם של החצויים יספיקו כדי לסכל את המזימה של כוחות הרשע ולהציל את עולם האלים?</Summary>
    <Price>89</Price>
    <InStock>30</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\פרסי ג'קסון וקללת הטיטאן 3.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>180003</ID>
    <NameOfBook>פרסי ג'קסון הקרב על המבוך 4</NameOfBook>
    <AuthorName>ריק ריירדן</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>הקיץ הגיע, ובמחנה החצויים העניינים שוב מתחממים. נראה שקרונוס, אדון הטיטאנים הנורא, מצא דרך חדשה לתקוף את האולימפוס - באמצעות מבוך עתיק המשתרע מתחת לקרקע בכל רחבי ארצות הברית. עכשיו פרסי וחבריו חייבים להיכנס בעצמם אל סבך המנהרות, כדי להכיר את הנשק הסודי של האויב ולמצוא דרך לנצח אותו. אבל המבוך המסתורי מלא הפתעות וסכנות. האם יצליחו פרסי והחצויים לפענח את סודותיו ולהיחלץ ממנו ללא פגע?   הקרב על המבוך הוא הספר השלישי בסדרה פרסי ג´קסון והאולימפיים. בסדרה זו מעניק ריק ריירדן גרסה מודרנית, מותחת ומצחיקה עד דמעות לסיפורי המיתולוגיה היוונית המופלאים. ספריה זכו להצלחה מסחררת בארץ ובעולם.   עוד סדרות מיתולוגיות של ריק ריירדן: גיבורי האולימפוס, משפחת קיין והאלים המצריים, מגנס צ´ייס והאלים של אוסגרד וגורלו של אפולו.     ריק ריירדן הוא סופר נוער אמריקני עטור פרסים. כנער הרבה לקרוא סיפורי מיתולוגיה וספרי פנטזיה ומדע בדיוני. הוא עבד 14 שנה כמורה לספרות ולהיסטוריה בחטיבת ביניים, עד שפרש כדי להקדיש את כל זמנו לכתיבה. כשבנו ביקש ממנו סיפור לפני השינה, חיבר לו סיפורים המשלבים בין עולם הפנטזיה ועולם המיתולוגיה האהובים עליו. סיפורים אלה הפכו לסדרות המצליחות פרסי ג´קסון והאולימפיים, גיבורי האולימפוס וגורלו של אפולו, שמרתקות בני נוער מהעולם כולו ומקרבות אותם לסיפורי המיתולוגיה היוונית. ספרי הנוער של ריק ריירדן תורגמו ל–37 שפות, נמכרו בכ–90 מיליון עותקים בארצות הברית בלבד, זכו בפרסים רבים ועובדו לקולנוע. ריק ריירדן גר בבוסטון, מסצ´וסטס,
עם רעייתו ושני בניהם.
</Summary>
    <Price>89</Price>
    <InStock>7</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\פרסי ג'קסון הקרב על המבוך 4.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>180004</ID>
    <NameOfBook>פרסי ג'קסון ותקוות האולימפוס 5</NameOfBook>
    <AuthorName>ריק ריירדן</AuthorName>
    <Category>fantasy</Category>
    <Summary>יום ההולדת השישה־עשר של פרסי ג'קסון מתקרב, היום שבו תתגשם נבואתה של האורקל מדלפי, והמצב מדאיג ביותר. הצבא המפלצתי של קרונוס, אדון הזמן, מתכונן לכבוש את האולימפוס, אבל מגניו, האלים עצמם, שקועים בקרבות נגד מפלצות עתיקות. כעת תקוותו האחרונה של העולם היא פרסי וחבריו החצויים. הגיבורים הצעירים נחושים לעצור את צבא האויב ובטוחים בכוחם. הם לא יודעים שלא על כל חבריהם הם באמת יכולים לסמוך... תקוות האולימפוס הוא הספר החמישי והאחרון בסדרה פרסי ג'קסון והאולימפיים. בסדרה זו מעניק ריק ריירדן גרסה מודרנית, מותחת ומצחיקה עד דמעות לסיפורים המופלאים של המיתולוגיה היוונית. ספרי הסדרה זכו להצלחה מסחררת בארץ ובעולם.
</Summary>
    <Price>89</Price>
    <InStock>16</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\פרסי ג'קסון ותקוות האולימפוס 5.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>160000</ID>
    <NameOfBook>יופי של אמא</NameOfBook>
    <AuthorName>מיה מיטב</AuthorName>
    <Category>psychology</Category>
    <Summary>"יופי של אימא" משלב בין סיפור אותנטי ומשעשע לבין הדרכת הורים בגישת אדלר. זהו ספר קליל אך צופן בתוכו מידע רב ועצות מעשיות להורים. ספר שמעלה דילמות שכולנו מכירות מהיומיום ומאיר אותן מזווית אחרת. ספר שהוא כמו שיחה עם החברה הכי טובה שלך. ספר שתרצי לתת במתנה לחברה הכי טובה שלך. ספר שיגרום לך לפרוץ בצחוק כי זה יפה לבריאות. ספר שייתן לך הרגשה שאת יופי של אימא.

"מקס פער עליי עיניים כחולות, כאילו חרב עליו עולמו. אבל במקום להתחיל לסדר כמו שהתכוונה המשוררת, הוא נשכב באמצע הבריכה והתחיל לצרוח "טטיב! 'צה טטיב!!" הצצתי לכיוון השולחן, אבל אודי לא שם לב אליי או למוריץ, שבינתיים שפך מיץ על תערובת הסוכר, ועבר ליצירת צבעי ידיים מאולתרים עם כל דבר אליו הגיעו ידיו הקטנות. חישבתי את קצי לאחור. לא ידעתי לאיזה ילד לגשת קודם – הצורח או המורח. הרגשתי שהגוף שלי מאבד נוזלים ודפיקות הלב שלי מואצות כאילו רצתי מרתון."

אליאנה (אלי) אלוני היא מעצבת פנים בת 39, נשואה לאודי ואימא לשלושה ילדים פלוס כלב.
אלי מג'נגלת בין המשפחה, העבודה, הוריה המבוגרים, ועד הורים, הרים של כביסה וים שיעורים, בניסיון להיות מושלמת. או לפחות אימא טובה דיה.
אלא שהמשימה הזאת אינה פשוטה כלל וכלל. אלי אינה סומכת על האינסטינקטים שלה, מתחבטת, מתלבטת ונופלת. בעת צרה היא נעזרת בחברה דמיונית בשם ברברה – מדריכת הורים מדופלמת, שמייעצת לה ברגעי האמת כמו סופר־נני פרטית.
האם אי־פעם תלמד אלי לסמוך על עצמה ולא תזדקק יותר לעזרתה של ברברה?</Summary>
    <Price>50</Price>
    <InStock>5</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\יופי של אמא.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>160001</ID>
    <NameOfBook>למידה משחררת של שינוי חינוכי</NameOfBook>
    <AuthorName>סנטיאגו גאייארדו-רינקון </AuthorName>
    <Category>psychology</Category>
    <Price>20</Price>
    <InStock>5</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\למידה משחררת של שינוי חינוכי.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>160002</ID>
    <NameOfBook>המפה הלא מודעת של ההורות</NameOfBook>
    <AuthorName>צלה בניה</AuthorName>
    <Category>psychology</Category>
    <Summary>בעבודתה רבת השנים כפסיכולוגית ילדים פיתחה צ'לה בניה שפה טיפולית משלה, ואת המושג "המפה הלא מודעת של ההורות". לפי גישה זו, היחס של ההורה לילד מושפע מכוחות סמויים שמפעילים אותו. פתיחת "המפה הלא מודעת" מזמינה את ההורים להתבונן בהורות שלהם כתהליך חווייתי הכולל עצב, שמחה ואומץ, ומאפשרת להם לזהות ולהכיר את כאבי ילדותם המושרים על ילדיהם.
בניה מציגה באמצעות תיאורי מקרים מגוונים את מערכת היחסים המודעת והלא מודעת שההורים מנהלים עם ילדותם, ומדגימה את הדרכים הנפתלות שבהן נפש ההורה מנסה לגונן על עצמה מפני העבר המאיים והרחוק. קריאה רגישה ועמוקה ב"מפה הלא מודעת", שמציעה בניה, מסייעת לחבר בין חלקי הנפש ופותחת בפני ההורים לא רק נתיבים אל ילדותם, אלא בעיקר דרך חדשה לאהוב את ילדיהם. ספרה מזמין אותנו להתמודד עם השאלה מהי אהבה הורית.
המפה הלא מודעת של ההורות מיועד הן לאנשי מקצוע שעובדים עם ילדים והוריהם, והן להורים הסקרנים להתבונן בהיבטים הלא מודעים של ההורות שלהם. הוא מזמין את אנשי המקצוע להניח למינוח השגור "הדרכת הורים", ולהעז לכנות את המפגש עם ההורים בחדר הטיפול "פסיכותרפיה של ההורות", כלומר, מפגש טיפולי שחלים עליו עקרונות הפסיכותרפיה הפסיכואנליטית ושפתה.
צ'לה בניה היא פסיכולוגית קלינית המטפלת ומדריכה בפסיכותרפיה פסיכואנליטית במבוגרים, בילדים ובהורים. זה שלושה עשורים שהיא מלמדת פסיכותרפיה פסיכואנליטית של הילד בבית ספר לפסיכותרפיה, באוניברסיטת תל אביב. זהו ספרה השלישי. קדמו לו נעליים: אחד עשר סיפורים ארגנטינאיים (כרמל, 2014) וספר הילדים מאגורו, בּאגורו וגוּרָה גוּרוּ (עלו-עט, 2019).</Summary>
    <Price>70</Price>
    <InStock>5</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\המפה הלא מודעת של ההורות.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>160003</ID>
    <NameOfBook>תנו לילדים לטעות</NameOfBook>
    <AuthorName>אהובה בן-שלום</AuthorName>
    <Category>psychology</Category>
    <Summary>ספר הטיפים-תנו לילדים לטעות מרכז עצות שימושיות להורים מתוך התאוריה ההומניסטית של ד"ר אלפרד אדלר.

בין נושאיהספר:
*האומץ להיות בלתי מושלם
*תנו לילדים לטעות
*הכל יכול להיות גם אחרת
*התנהגות היא שפה
*לא להכניע ולא להיכנע

אהובה בן-שלום היא מנחת הורים ומרצה בתחום היחסים במשפחה, בוגרת מכון אדלר להורות.
אם לחמישה ילדים וסבתא ל-14 נכדים. בעלת תואר ראשון במדעיהמחשב ותואר שני במנהל עסקים מהאוניברסיטה העברית בירושלים.</Summary>
    <Price>88</Price>
    <InStock>5</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\תנו לילדים לטעות.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>160004</ID>
    <NameOfBook>חינוך במיטבו</NameOfBook>
    <AuthorName>לינדה דרלינג-המונג </AuthorName>
    <Category>psychology</Category>
    <Summary>מהם המאפיינים של מערכות החינוך הטובות ביותר בעולם? שמונה חוקרים בהנהגתה של לינדה דרלינג־המונד עונים על שאלה זו בספר מקיף ויסודי. החוקרים ניתחו את מערכות החינוך של פינלנד, סינגפור, שנגחאי, אוסטרליה וקנדה מבחינת איכות המורים וההוראה ומבחינות נוספות, והפיקו תובנות ישימות לכל מערכות החינוך בעולם.

בעולם גלובלי שבו מערכות החינוך משוות עצמן למערכות חינוך אחרות ומנסות ללמוד מהן, הספר חינוך במיטבו הוא ספר חובה. אנשי חינוך בכל הרמות – מהמורים בכיתות עד שרי החינוך — חייבים לקרוא בעיון את הספר ולשאול את עצמם "מה למדתי ממערכות החינוך הטובות ביותר בעולם ומה אני יכול ליישם בגזרת החינוך שאני מופקד עליה."

לינדה דרלינג־המונד היא פרופסור עתירת פרסים ובעלת שם עולמי באוניברסיטת סטנפורד. היא הייתה נשיאת איגוד המחקר האמריקאי בחינוך, עמדה בראש המועצה הלאומית להוראה והובילה את צוות המדיניות בחינוך בממשל של ברק אובמה. דרלינג־המונד פרסמה ספרים ומאמרים רבים העוסקים במדיניות חינוך ובנושאים אחרים בתחום החינוך.

הסדרה הוראה איכותית מוקדשת למורי ישראל. היא הוקמה ביוזמתם של קרן טראמפ ומכון ברנקו וייס כדי להעשיר את עולמם המקצועי של המורים ולסייע להם לבנות ולשכלל את כישורי החינוך וההוראה שלהם.

"אין חכמה, ואין עצה, ואין תבונה, אשר אין להם רועה".</Summary>
    <Price>50</Price>
    <InStock>4</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\חינוך במיטבו.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>160005</ID>
    <NameOfBook>הילד ההיפר אקטיבי</NameOfBook>
    <AuthorName>דרעין עלי דר </AuthorName>
    <Category>psychology</Category>
    <Summary>בספר הילד ההיפראקטיבי בוחן המחבר, בשפה בהירה ומובנת, את המושגים והתיאוריות שפותחו במהלך השנים בנושא, וכן את הדרכים המעשיות להתמודדות עם הבעיה.

ד``ר עלי דרעין, רופא-נוירולוג ופסיכיאטר בעל נסיון קליני רב. עסק בתחומו במרפאה לבריאות הנפש של קופת החולים הכללית, וכפסיכיאטר מחוזי במשרד הבריאות.

לימד בפקולטה ללימודי המשך ברפואה באוניברסיטת תל-אביב, בנושא פסיכיאטריה של הילד וכן בחוג לחינוך של אוניברסיטת חיפה.

בעשרים השנים האחרונות עסק בהוראה במסגרת מכללת ``אורנים`` של התנועה הקיבוצית.</Summary>
    <Price>80</Price>
    <InStock>7</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הילד ההיפר אקטיבי.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>160006</ID>
    <NameOfBook>להקשיב להפרעת קשב</NameOfBook>
    <AuthorName>אילנה רייטקופ</AuthorName>
    <Category>psychology</Category>
    <Summary>ספר זה הוא תוצר של מאות שיחות ומפגשים עם מבוגרים החיים עם הפרעת קשב וריכוז. מטרתו היא לגרום לאנשים להקשיב להפרעת הקשב שלהם, וזאת במקום להתגבר עליה. הוא מיועד למבוגרים החיים עם הפרעת קשב וריכוז, לכל הקרובים להם ולאנשי המקצוע בתחום.הספר הוא מעשי, וכל קורא ישתמש בו בהתאם לצרכיו, ויפעל בו על פי הקצב האישי שלו. הוא מאפשר לכל קורא ליצור היכרות עם הפרעת הקשב האישית והייחודית שלו, להגדיר אותה, וללמוד את צרכיה. הפעילות המוצעת בו מלווה את הקורא במסעו ליצירת הקשבה להפרעת הקשב האישית שלו. בעזרת יצירת הקשבה זו הוא ילמד ליצור עם הפרעת הקשב שלו דו-שיח מתמשך, שיאפשר לו להימנע מהתשה, ולשפר את איכות חייו. אין דרך אחת נכונה לקרוא ספר זה או להשתמש בו. אתם מוזמנים לקרוא אותו בקצב המתאים לכם:מן ההתחלה לסוף או מן הסוף להתחלה, לקרוא את כל הפרקים או לדלג על רבים מהם, לבצע את הפעילויות שהוא מציע או להתעלם מהן. אם תקשיבו להפרעת הקשב שלכם היא תוביל אתכם ותאפשר לכם להשתמש בו בדרך המתאימה לכם.</Summary>
    <Price>70</Price>
    <InStock>13</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\להקשיב להפרעת קשב.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>130000</ID>
    <NameOfBook>ספר הבישול של חלי ממן</NameOfBook>
    <AuthorName>חלי ממן</AuthorName>
    <Category>cookingAndBaking</Category>
    <Summary>חלי ממן פיצחה את השיטה. מי שהשילה ממשקלה עשרות קילוגרמים וייסדה רשת קבוצות הרזיה מובילה בישראל, יודעת בדיוק איך צריך לאכול כדי לרדת במשקל ולשמור עליו לאורך זמן: טעים, משביע ובריא. אבל איך עושים את זה בפועל?
ספר הבישול של חלי ממן הוא ספר המתכונים המושלם לכל מי שרוצה לאכול טעים ולרדת במשקל. בספר משתפת חלי את כולנו במתכונם המנצחים שעזרו לה ולעשרות אלפי משתתפי הסדנאות בהנחיתה לשמרר על אורח חיים בריא. תבשילים נפלאים וירקות צלויים שטעמם עז, מנות בשריות וצמחוניות מעולות לצד מרקים מחממים וסלטים נהדרים, וכן – יש גם פרק שלם שמוקדש לעוגות ולמתוקים, ואפילו טיפים לאכילה נבונה.
המתכונים שרובם גם מהירי הכנה הופכים את ספר הבישול של חלי ממן לחגיגה אמיתית לשומרים על משקלם, אבל גם לאלה המבקשים לגוון את תפריט המטבח שלהם בשפע מנות חדשות לכל המשפחה.</Summary>
    <Price>130</Price>
    <InStock>19</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\ספר הבישול של חלי ממן.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>130001</ID>
    <NameOfBook>מאסטר שף ספר המתכונים עונה רביעית</NameOfBook>
    <AuthorName>מאסטרשף</AuthorName>
    <Category>cookingAndBaking</Category>
    <Summary>אם בכל פעם שפתחתם טלוויזיה על מאסטר שף התעוררו בכם בלוטות הטעם ושאלתם את עצמכם "איך הם עשו את זה?", הנה ההזדמנות שלכם, לשחזר, לבשל ולטעום, או לפחות לקבל השראה.
 
זה הזמן לנסות את המתכונים הטעימים כל כך של נוף, צילה, ריקי, מסרט, עידו, ג'וש, ליאור, איתן, אשר, שי, מורן, לארי, שלמה וסרנדה. יהיה טעים.</Summary>
    <Price>105</Price>
    <InStock>13</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\מאסטר שף ספר המתכונים עונה רביעית.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>130002</ID>
    <NameOfBook>הספר הלבן</NameOfBook>
    <AuthorName>שרית נובק</AuthorName>
    <Category>cookingAndBaking</Category>
    <Summary>דן לב צלם אוכל ובשלן.
מצלם מעל 30 שנה לחברות המזון המובילות בשוק, מצלם ספרי בישול ומנות למסעדות ולשפים המובילים בישראל, מלמד צילום, מדריך סיורים קולינריים באיטליה ומארח ומבשל ארוחות אינטימיות בסטודיו שלו בתל אביב כבר 12 שנה. יוזם פרויקט הצילום הבין לאומי Colorfood. סגנון הבישול של דן מבטא את המטבח המקומי, עם השראות מאיטליה ומיפו.

שרית נובק בלוגרית,
מכורה לאסתטיקה ומאוהבת במטבח, מחברת הבלוג המצליח ״מיס פטל״ שמשלב קינוחים מרשימים לצד מנות קלילות להכנה שנראות מיליון דולר, כי הרי כולם יודעים שאוכלים עם העיניים! מהנדסת תוכנה לשעבר שזנחה את עולמה המקצועי והפכה את התחביב למקצוע ואת המטבח למקום העבודה. מתמחה בהקצפה, המסה, לישה וזילוף. שרית כותבת ומצלמת מתכונים וטורי אוכל לאתרים ולמגזינים.

שרית ודן נפגשו במקרה, או שלא. ויחד, כבר כמעט שנתיים, הם מעבירים סדנאות צילום אוכל לאינסטגרם לשפים, לקונדיטורים, לחברות מזון ולאוהבי צילום ואוכל. "הספר הלבן" הוא ספר בישול ראשון לשניהם, המביא את המתוק והאסתטי של שרית, מול המלוח והאסוציאטיבי של דן, יחד עם שלל רעיונות וטיפים מעולם הצילום והבישול.</Summary>
    <Price>134</Price>
    <InStock>15</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\הספר הלבן.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120000</ID>
    <NameOfBook>חזון הצמחונות והשלום</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב חיים דרוקמן</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>בדורות האחרונים תופסת שאלת המוסר והצדק שבאכילת בעלי חיים מקום מרכזי בשיח הציבורי. דעות שונות מנסרות בחלל האוויר, ורבים תוהים לעצמם כיצד על האדם המודרני והנאור לראות את הדברים, והאם יש ליהדות מה לומר בשאלה סבוכה זו.

הראי"ה קוק זצ"ל, מגדולי ההוגים בדורות האחרונים, בחן סוגיה זו במאמרֵי "חזון הצמחונות והשלום", והציע הלכי רוח מפתיעים, השופכים אור על דרכה החינוכית של התורה לזיכוך האנושות וקידום המציאות לעבר החזון הגדול של "וגר זאב עם כבש".

בספר זה, הרב חיים דרוקמן מנגיש, מסביר ומרחיב את דברי הרב קוק. עיוניו עמוקים, מבוארים ומציבים תפיסה ברורה ומורכבת כאחת, שיש בה כדי לחולל מהפך מחשבתי אצל הקורא ולעורר בקרבו שאיפה אל הטוב – לצד ראייה ריאלית של המצב הנוכחי שבו הוא שרוי.</Summary>
    <Price>69</Price>
    <InStock>50</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\חזון הצמחונות והשלום.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120001</ID>
    <NameOfBook>והאר עינינו - הרב קשתיאל</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב עקיבא אליהו קשתיאל</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>והאר עינינו // 2 כרכים // הרב עקיבא קשתיאל

 

בכל דור מאיר לנו אור מיוחד,

אור הדורש מאיתנו להתבונן ולהקשיב מחדש לאורה של תורה,

ומתוכו לגלות קרן אור נוספת

שתאיר את הנפש.

כי עמך מקור חיים, באורך נראה אור.'

לחפצים להוסיף התבוננות בסוגיות הנוגעות לאתגרי השעה והדור,

מתוך עיון בכתביו של הרב קוק - 

מיועד ספר זה.</Summary>
    <Price>79</Price>
    <InStock>23</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\והאר עינינו - הרב קשתיאל.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120002</ID>
    <NameOfBook>עקבי הצאן הרב אברהם יצחק הכהן קוק</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב חגי לונדין</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>הספר מכיל שבעה מאמרים המעניקים מענה רוחני למשבר החילון שפקד את החברה היהודית('הצאן')בעת ימי התחייה הלאומית('עקב המשיח').הספר מכיל את המאמרים, 'הדור', 'הענג והשמחה', 'הפחד', 'המחשבות', 'דרישת ד'', 'דעת אלוקים', 'עבודת אלוקים', . עקבי הצאןלקט של שבעה מאמרים של. הרב אברהם יצחק הכהן קוק זיע"א, הראי"ה קוק. המעניקים מענה רוחני למשבר החילון שפקד את החברה היהודית ('הצאן') בעת ימי התחייה הלאומית ('עקב המשיח'), מתוך דפי הספר עולה משנה סודרה ומקורית לחייו של היהודי המאמין בעידן המודרני, משנה שעיצבה במובנים רבים את השקפת העולם הציונית דתית, המעניקה השראה להבנת המציאות הישראלית כיום, משנתו של הראי"ה קוק זיע"א משמשת עד היום עוגן לרבים, מעוררת התעניינות בקרב חוגים רחבים, מתייחדת בהצעת מבט אמוני יהודי כולל על כל תחומי החיים המודרניים והדילמות הכרוכות בהם, כתביו זכו למחקרים רבים ולביאורים שונים.</Summary>
    <Price>69</Price>
    <InStock>20</InStock>
    <IsDeleted>true</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\עקבי הצאן הרב אברהם יצחק הכהן קוק.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120002</ID>
    <NameOfBook>עקבי הצאן הראי"ה המבואר</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב חגי לונדין</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>הספר מכיל שבעה מאמרים המעניקים מענה רוחני למשבר החילון שפקד את החברה היהודית('הצאן')בעת ימי התחייה הלאומית('עקב המשיח').הספר מכיל את המאמרים, 'הדור', 'הענג והשמחה', 'הפחד', 'המחשבות', 'דרישת ד'', 'דעת אלוקים', 'עבודת אלוקים', . עקבי הצאןלקט של שבעה מאמרים של. הרב אברהם יצחק הכהן קוק זיע"א, הראי"ה קוק. המעניקים מענה רוחני למשבר החילון שפקד את החברה היהודית ('הצאן') בעת ימי התחייה הלאומית ('עקב המשיח'), מתוך דפי הספר עולה משנה סודרה ומקורית לחייו של היהודי המאמין בעידן המודרני, משנה שעיצבה במובנים רבים את השקפת העולם הציונית דתית, המעניקה השראה להבנת המציאות הישראלית כיום, משנתו של הראי"ה קוק זיע"א משמשת עד היום עוגן לרבים, מעוררת התעניינות בקרב חוגים רחבים, מתייחדת בהצעת מבט אמוני יהודי כולל על כל תחומי החיים המודרניים והדילמות הכרוכות בהם, כתביו זכו למחקרים רבים ולביאורים שונים.</Summary>
    <Price>69</Price>
    <InStock>20</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\עקבי הצאן הרב אברהם יצחק הכהן קוק.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120003</ID>
    <NameOfBook>אורות התשובה הראיה המבואר</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב חגי לונדין</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>כמאה שנים לאחר שהעלה. הרב אברהם יצחק הכהן קוק. את הגותו על הכתב, זרם המתעניינים בכתביו רק הולך וגובר, הרב קוק, שהיה מענקי הרוח של היהדות בדורות האחרונים, הותיר חותם על דורות שלמים אחריו, ומשנתו, שמשמשת עד היום עוגן לרבים, מעוררת התעניינות בקרב חוגים רחבים, משנתו של הרב קוק מתייחדת בהצעת מבט אמוני יהודי כולל על כל תחומי החיים המודרניים והדילמות הכרוכות בהםיחסי תורה ושלטון, המתח בין החברה והפרט, פילוסופיה, היסטוריוסופיה, פסיכולוגיה, מדע, אמנות ועוד, הגותו יצרה סינתזה מופלאה בין העולם הכללי לבין ערכי התורה ומסורת ישראל כתבי הרב קוק זכו למחקרים רבים ולביאורים שונים, עם זאת, בשל תוכנם המופשט"ולשונו הייחודית של הרב, בעבור לא מעטים הספרים עצמם נותרו סתומים, כדי למלא חסר זה, שם לו מפעל. הראי"ה קוק המבואר. למטרה להנגיש את כתביו של הרב קוק לציבור הרחב באמצעות ביאור בהיר ושיטתי לכתביו, בשפה קולחת וצמודת טקסט . 1. הרב חגי לונדין. ר מ בישיבת שדרות ובמכון מאיר, וראש בית המדרש החברתי בקריה האקדמית אונו, הוא כיום אחד הרבנים הבולטים בביאור ובהנגשת משנת הרב קוק, מחבר, עיין ערך יהדות, (ידיעות ספרים) וסדרת, מאמרי ליבה במשנת הרב קוק, ונמנה עם עורכי, חומש הראי"ה, מרצה ליהדות לציבור הרחב במסגרות שונות ובאתרי מדיה פופולריים</Summary>
    <Price>69</Price>
    <InStock>30</InStock>
    <IsDeleted>true</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\אורות התשובה הראיה המבואר.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120003</ID>
    <NameOfBook>אורות התשובה הראי"ה המבואר</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב חגי לונדין</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>כמאה שנים לאחר שהעלה. הרב אברהם יצחק הכהן קוק. את הגותו על הכתב, זרם המתעניינים בכתביו רק הולך וגובר, הרב קוק, שהיה מענקי הרוח של היהדות בדורות האחרונים, הותיר חותם על דורות שלמים אחריו, ומשנתו, שמשמשת עד היום עוגן לרבים, מעוררת התעניינות בקרב חוגים רחבים, משנתו של הרב קוק מתייחדת בהצעת מבט אמוני יהודי כולל על כל תחומי החיים המודרניים והדילמות הכרוכות בהםיחסי תורה ושלטון, המתח בין החברה והפרט, פילוסופיה, היסטוריוסופיה, פסיכולוגיה, מדע, אמנות ועוד, הגותו יצרה סינתזה מופלאה בין העולם הכללי לבין ערכי התורה ומסורת ישראל כתבי הרב קוק זכו למחקרים רבים ולביאורים שונים, עם זאת, בשל תוכנם המופשט"ולשונו הייחודית של הרב, בעבור לא מעטים הספרים עצמם נותרו סתומים, כדי למלא חסר זה, שם לו מפעל. הראי"ה קוק המבואר. למטרה להנגיש את כתביו של הרב קוק לציבור הרחב באמצעות ביאור בהיר ושיטתי לכתביו, בשפה קולחת וצמודת טקסט . 1. הרב חגי לונדין. ר מ בישיבת שדרות ובמכון מאיר, וראש בית המדרש החברתי בקריה האקדמית אונו, הוא כיום אחד הרבנים הבולטים בביאור ובהנגשת משנת הרב קוק, מחבר, עיין ערך יהדות, (ידיעות ספרים) וסדרת, מאמרי ליבה במשנת הרב קוק, ונמנה עם עורכי, חומש הראי"ה, מרצה ליהדות לציבור הרחב במסגרות שונות ובאתרי מדיה פופולריים</Summary>
    <Price>69</Price>
    <InStock>30</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\אורות התשובה הראיה המבואר.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120004</ID>
    <NameOfBook>אורות התורה המבואר</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב חגי לונדין</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>בכרך זה של הסדרה מבואר הספר אורות התורה, המכיל שלושה עשר פרקים על אודות ערך התורה, לימודה, הדרכתה ומקומה המיוחד בארץ ישראל, הרב קוק חושף בלשונו הייחודית את ההרמוניה הקיימת בין התורה ובין האדם הפרטי, עם ישראל, האנושות והקוסמוס כולו, הספר אף כולל הדרכות מעשיות ללימוד התורה המותאמות לאדם בן זמננו, החי בתרבות המודרנית, על שלל מורכבויותיה.</Summary>
    <Price>89</Price>
    <InStock>13</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\אורות התורה המבואר.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120005</ID>
    <NameOfBook>מידות הראיה המבואר</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב חגי לונדין</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>כמאה שנים לאחר שהעלה. הרב אברהם יצחק הכהן קוק. את הגותו על הכתב, זרם המתעניינים בכתביו רק הולך וגובר, הרב קוק, שהיה מענקי הרוח של היהדות בדורות האחרונים, הותיר חותם על דורות שלמים אחריו, ומשנתו, שמשמשת עד היום עוגן לרבים, מעוררת התעניינות בקרב חוגים רחבים משנתו של הרב קוק מתייחדת בהצעת מבט אמוני יהודי כולל על כל תחומי החיים המודרניים והדילמות הכרוכות בהםיחסי תורה ושלטון, המתח בין החברה והפרט, פילוסופיה, היסטוריוסופיה, פסיכולוגיה, מדע, אמנות ועוד, הגותו יצרה סינתזה מופלאה בין העולם הכללי לבין ערכי התורה ומסורת ישראל כתבי הרב קוק זכו למחקרים רבים ולביאורים שונים, עם זאת, בשל תוכנם המופשט ולשונו הייחודית של הרב, בעבור לא מעטים הספרים עצמם נותרו סתומים, כדי למלא חסר זה, שם לו מפעל. הראי"ה קוק המבואר. למטרה להנגיש את כתביו של הרב קוק לציבור הרחב באמצעות ביאור בהיר ושיטתי לכתביו, בשפה קולחת וצמודת טקסט בכרך זה של הסדרה מבואר הספר. מידות הראיה. שהוא לקט פסקאות מכתבי הרב קוק המכיל פירוט של שמונה עשרה מידות נפשיות על פי סדר האלף בית, הספר עוסק במידות כדוגמת אהבה, גאווה, חופש, יראה, כעס, צניעות ועוד, כל מידה זוכה לביאור מופשט"ומעמיק מתוך תפיסתו הייחודית של הרב קוק הנותן אמון גדול באדם ובכוחותיו הרב חגי לונדין כבר התמחה בהנגשת כתביו העמוקים של הרב קוק ללשון הברורה ונהירה יותר לרבים, ועל הספר הוא קיבל את המלצותיהם והסכמותיהם של כל רבני הציונות הדתית, מכל הגוונים והזרמים .</Summary>
    <Price>89</Price>
    <InStock>13</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\מידות הראיה המבואר.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120007</ID>
    <NameOfBook>יש לך כנפי רוח מהדורת כיס</NameOfBook>
    <AuthorName>צביקי הירש (צבי אייל)</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>הספר ’יש לך כנפי רוח’ הינו ספר ייחודי המקבץ פסקאות מתורתו של הראי"ה קוק שטרם נחשפו עד כה.

הרב קוק לא כמעט ולא כתב ספרים על פי נושאים, הוא כתב ביומניו, על פי השראה, עשרות אלפי פסקאות, ללא סדר מכוון, ותלמידיו הם אלו שערכו לפי הדרכתו את הפסקאות על פי הנושאים השונים, אורות התשובה, אורות התורה וכו .מאז פטירת בנו וממשיך דרכו, הרב צבי יהודה זצ"ל, לא ההינו תלמידיו לערוך עריכה מקיפה מכתביו לפי נושא זה או אחר, .לאחר עבודה מאומצת בהתייעצויות עם תלמידי חכמים, יצא היום הספר יש לך כנפי רוח.על אמון האדם וכוחותיוששמו, כמו שמות כל פרקי הספר, לקוח משפתו הייחודית של הרב, . .צביקי הירש. מישיבת רמת גן, שהיה בסוד הוצאת פנקסי הראי"ה המקוריים בעשור האחרון, עסק בשנים האחרונות בליקוט פיסקאות לנושא שאותו ראה כרלוונטי ונוגע מאוד לבני דורנו, האמון בכוחות האדם, .בדור שבו מצד אחד אנו חשים ריקנים וחסרי משמעות, ומצד שני כל אחד הולך לסדנת העצמה אישית או קאוצ ינג, חשוב לראות כיצד הרב קוק נותן את המשקל הנכון בין העצמה לענווה, בין החשבת השכל לבין זילזול בומסביר הירש (אייל), שכבר הוציא בעבר מספר ספרים העוסקים במודעות יהודית, ביניהם מי שטעם יין הונגריוכששומעים סיפור זה אחרת.</Summary>
    <Price>40</Price>
    <InStock>22</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\יש לך כנפי רוח מהדורת כיס.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120009</ID>
    <NameOfBook>פני שבת</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב יעקב שפירא</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>"פני שבת" הינו ספר עם שיחות לפרשת שבוע ומועדים רעיונות קצרים ועמוקים הלקוחים מתוך פינתו של מו"ר הרב יעקב שפירא שליט"א לפרשת השבוע, בתוכנית הרדיו 'קבלת שבת' בתחנת 'כאן מורשת'. בדקות מעטות מצליח הרב להכניס תוכן מרובה - אהבת תורה וכבודה, יראת שמיים ומידות טובות, אמונה וביטחון, גאולה וארץ ישראל.  חן מיוחד יש לפינה הקצרה, התמציתית, שהיא מועט המחזיק את המרובה. </Summary>
    <Price>40</Price>
    <InStock>11</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\פני שבת.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120010</ID>
    <NameOfBook>פניני הלכה תפילה</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב אליעזר מלמד</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Price>70</Price>
    <InStock>23</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\פניני הלכה תפילה.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120011</ID>
    <NameOfBook>בסוד התפילה-להתפלל-באמת</NameOfBook>
    <AuthorName>הרב ראובן פיירמן</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>אני כמעט אף פעם לא מצליח לכוון בתפילה, תמיד נכנסות לי מחשבות לראש, אני רק פוסע שלוש פסיעות קדימה בתפילת שמונה עשרה וכבר נכנס למגרש כדורגל, לקניון או לסניף.למה זה כל כך קשה. לכוון, בסך הכול חמש דקות?! אני מתאמץ לגרש את המחשבות הזרותמוחה כפיים, עוצם חזק את העיניים.אך כלום לא עוזר! מזל שאף אחד לא קורא את המחשבות שלי, אחרת היו לי בושות נוראיות. במצב כזה, כמה שווה התפילה שלי? (מתוך דו שיח המופיע בספר)

'מתוך ההסכמות מצאתי בספרך רעיונות נשגבים בנושא התפילה, העומדת ברומו של עולם.הוא ממחיש בעליל את דברי חז״ל על מעמדה הרם של התפילה ספר זה זקוק מאוד לדורנו כדי לרענן את מחשבת התפילה. ספרך יתרום תרומה משמעותית לנושא זה ועל כך מגיע לך יישר כוח' (הרב יעקב אריאל שליט"א הרב הראשי של רמת גן )

 'ברכה לראש משביר ומסביר ומנהיר ומצהיר, הרב הגאון ר' ראובן פיירמן שליט"א אשר כתב דברים נפלאים על תפילה, לבאר לנו מה מטרתנו בתפלה, ומה תהא מגמת חפצנו בה, כאיברים מגוף הכלל ישראל, ובה כנסת מתיחדת עם קונה'. (הרב אביגדור נבנצאל שליט"א רבה של העיר העתיקה)</Summary>
    <Price>59</Price>
    <InStock>12</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\בסוד התפילה-להתפלל-באמת.jpg</ProductImagePath>
  </Product>
  <Product>
    <ID>120013</ID>
    <NameOfBook>ואביתה תהילה</NameOfBook>
    <AuthorName>אברהם אנג'ל</AuthorName>
    <Category>kodesh</Category>
    <Summary>אין לנו דבר יקר מהתפילה, אך לא רבים מאיתנו זכו שיעניקו בידם כלים להעמיק בה, לשכלל אותה, לבוא אל חדריה ולעלות אותה בכל יום מחדש.

ספרים רבים נכתבו על התפילה אך הספר שבידיכם מחדש בכך שהוא מציע כללים. לא דברי הגות ופירושים בלבד, אלא כלים מעשיים המחברים את הרעיונות הגדולים אל עבודת הלב האישית של כל מתפלל ומתפללת.

הספר הוא פרי עבודה ואימון של שנים רבות, ונכתב עבור כל החפץ לעלות באותו הסולם המוצב ארצה וראשו השמימה.

סולם עתיק הוא הסולם הזה, ועם זאת הוא מתחדש תמיד, ובו עולות תפילות ישראל מאז ומעולם.

האוחז בקצה הסולם ומתקדם בו מעט מעט, סופו ש שיזכה להעפיל אל קצהו ולמצוא את השמיים פתוחים בפניו.</Summary>
    <Price>59</Price>
    <InStock>0</InStock>
    <IsDeleted>false</IsDeleted>
    <ProductImagePath>..\PL\ProductImages\ואביתה תהילה.jpeg</ProductImagePath>
  </Product>
</products>